[新手］［驚嚇］魔婦

此乃講故台Post，以為真人真事請上一頁。

不便之處，敬請原諒。

第一章 黑警之死
動漫節上，一個23歲的喬伊小姐和7歲的小智在動漫節中參與 cosplay 。

另一邊廂，有一名駐守灣仔警區重案組的高級警務人員當值期間在會景閣的住家內與一名有黑社會背景的十八歲女子性交。正確而言，是這名警務人員正在享受這名女子的初夜。

他們正在享受周公之禮的時候，手機響起。一名警務人員在金紫荊廣場遭槍擊，子彈射入肺部，正送院搶救。

這位警務人員立即穿回警察制服，經過會展內的通道到達案發現場。但突然間，這名警務人員出現不規則抽搐和情緒失控。
接下來的是昏迷。

這兩名警務人員送抵瑪麗醫院後被宣告於二時四十五分死亡。

警察封鎖了整個灣仔北一帶，試圖尋找這一名槍手及所有法證的證據。

很可惜，他們搜尋得出的結果是沒有子彈。而醫院無法從兩名死者身上尋獲任何有法證價值的證物。